
```{post} 2023-07-18
:author: "@danteboe"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @danteboe

Hola soy `@danteboe` (@danteboe1 en Discord). Soy estudiante de Ingeniería de Sistemas en Colombia. Me gusta programar, aprender idiomas nuevos y el yoga. Éste es mi espacio.

## TODO

```console
$ git status 
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean
```
